仲有無人去緊

食飯成間都係黑衫

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

有 大把

有！好怕去到冇人

仲有

仲有好多人遊行